set哂陣但冇人去西環，啲popo 個表情

請支持國難五金西環店

popo當人白痴

最中意見到黑警full9企 又焗又熱

full gear*

去到上環就停左

鳩做，好嘢

個天仲落埋雨

等佢走晒先攻

香港人大部分都玩開戰略game大
同香港人鬥智？
深造多一萬年啦黑警